
                      Tal vez sea un argumento un tanto predecible, aunque aún así no esta nada mal, algunas escenas consiguen poner los pelos de punta, y los paisajes, los efectos especiales, la notable mejora del 3D hacen de esta película una de las pocas por las que merece la pena pagar
        
            